阿根廷應該好大壓力

先有比人睇低嘅俄羅斯炒人5粒 之後隊友so9隊烏拉圭險勝 然後提子超水準發揮 再嚟西班牙嘅超強護球能力同組織 德國嘅全面性 重有黑馬法國

睇番阿根廷 連基本嘅組織都冇 大部分都係靠美斯用波 喺中場死扭難扭再喂上去 提子人腳雖然名氣細 但踢起上嚟反而幾順 反而坐擁4個頂級前鋒嘅阿根廷 外圍賽場均入波兩球都冇 條中場同後防真係得啖笑

睇完頭幾場真係替阿根廷擔心 熱門嚟講咁多隊入面最唔穩陣 美斯踢唔起真係小組賽都未必過到 不過真心想美斯c朗齊齊入16強 因為兩個都冇咩機會再踢世界杯

阿根廷真係 成日亂鳩咁踢 唔知想點

葡萄牙根本攻唔起

俄羅斯比人睇低
賽前個個都話俄羅斯高空優勢食硬沙地

雖然支持阿根廷，但阿根廷踢起上黎仲亂過葡萄牙

黑馬法國

燈

今晚對冰島都未必贏到

冰島都贏唔到真係可以執柒左佢

agger

冰島呢幾年好大進步
阿根廷鳩開
分分鐘守和

尋晚完全睇唔到提子踢起黎邊度順

守和咁好 ?

隨時俾冰島炸撚死，好似傳統勁旅英格蘭咁

c朗一個順就得

法國叫黑馬

真係得佢順 反擊分哂波比d隊友唔知做乜鳩

你當睇足球小將就得，戴志偉一個入波，其他人打熱血就得

有個美斯坐底8強

其實阿根廷呢組好難踢

冰島夠韌力
尼日利亞傻嘅
克羅地亞分分鐘贏埋你

唔係咁講
尋晚果場打反擊好撚快
一有波三四個全力向前衝
似皇馬/四五年前全盛多蒙特

法國黑馬 葡萄牙順
唔好咁肉酸啦你

見丙朗入三球
啲隱型美欺狗就立即話提子人腳一般但有Form
笑撚死 咁都叫有Form
呢場擺明係丙朗一個Carry咁濟啦

小花迷潛定水啦

睇過一場阿根廷
亂到仆街
D龍全部後備料